習維尼一定要加油撐住!!!

好想同中共總書記打打氣一定要撐到行不顧一切吖,你地中國人係咪想一世俾白人食住,全民大食草

唔好同西方世界和解吖千其千其,加油習大大